愛上一個密封罩既你

唉煩惱緊
鍾意左個個係自我保護得好好既人
一早就比晒signal話自己唔拍拖 再遇唔到一個最愛既人
已經用左段時間去了解同埋鼓勵接受新戀情
但而家連msg都唔理 ig又無睇過我 好痛
用五十年融化你 成就金禧一吻

應該有約過佢單獨出街瓜？

約過好多次 都唔出 係咪無希望

咁樣窄啲喎
試下一大班人約出去
做住朋友先

好小共同朋友架我地
之前就話有得成日見 但而家每日10個msg都無

試下厚面皮啲
問下佢中意去邊玩or睇咩戲
如果都拒絕
可以佢有中意既人

之前有傾過係佢有一個好鍾意既女仔
佢話再搵唔返呢個感覺

可能佢未放得低
順其自然啦青

唉要等到幾時先可以有我既存在
仲要佢身邊唔止得我一個

又做人後備？
返工冇男仔啱key？

同事全部有穩定關係發展當中
唉不要再說了.jpeg

識多啲朋友啦
分享多啲 就冇咁大壓力